點先可以訓練到自己吹水呃人技巧

次次俾人追貨追文件追期都唔識講大話
又好誠實咁答人
搞到面阻阻
見有d人唔使點做
靠把口已經可以射波俾人
有時根本無做過野都可以吹水吹到似層層真係有做野咁
點先可以唔食誠實豆沙包

同一句說話入邊一半真，一半假

轉行做倫敦金

一講假話會小小口窒
有d好人d會當面話唔緊要 你講真 睇下大家點拆掂佢

肥矮柒毒窮+唔識扮女人wechat

呃埋自己就OK

做冇底薪既sales 半年
你應該老人家都呃

講出黎要自己都信埋先得
唔好吹太大，太唔合埋好難兜

利申：誠實

訓練到 呃到自己就成功

唔識呃人就練扮忙
個個電話聽親都好急咁講話轉頭打比佢
等到臨食飯臨放工先覆電話

有問題緊記唔係你問題
賴晒落人到，送貨條友遲
再表明同情個客嘅情況，同佢同一陣線
之後再表現得嬲過個客
嬲啲人唔合作，你做好晒本份都係遲影響到個客
再承諾逼啲人一個時間到，例如一星期，但你明知件貨五日就到
最後就同個客講我親自去pick up所以早左兩日

食返謊言豆沙包

呃人冇前途，學下語言藝術仲好

吹水要有plan咁吹，
內容要有d details野增加說服力。
可以set d 懸念做伏線(應該詳細講又突然間stop左)，等人追問，
再好詳細咁答佢。

人地就會覺得你講真，
因為可以好詳細咁答到佢一d突發既問題(實際上係一早已經透導佢問)。